msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: jaspAnova 0.15\n"
"POT-Creation-Date: 2022-09-24 03:31\n"
"PO-Revision-Date: 2022-09-25 11:23+0000\n"
"Last-Translator: Shun Wang <shuonwang@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"jasp/jaspanova-r/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14.1\n"

msgid ""
"The WLS weights contain negative and/or zero values.<br><br>(only positive "
"WLS weights allowed)."
msgstr "WLS 权重中包含负值和/或零值。<br><br>（仅允许正的 WLS 权重）。"

msgid ""
"Singular fit encountered; one or more predictor variables are a linear "
"combination of other predictor variables"
msgstr "遇到奇异拟合；有一个或多个预测变量是其他预测变量的线性组合"

msgid ""
"Residual sum of squares is 0; this might be due to extremely low variance of "
"your dependent variable"
msgstr "残差平方和为0；这可能是由于因变量的方差极低造成的"

msgid "An error occurred while computing the ANOVA: %s"
msgstr "计算 ANOVA 时出错：%s"

msgid ""
"Your design contains empty cells. Please try a different type of sum of "
"squares."
msgstr "您的设计包含空单元格。请尝试使用不同类型的平方和。"

msgid ""
"The Welch correction could not be computed because '%1$s' has zero variance "
"after grouping on the following level(s) of '%2$s': %3$s"
msgstr ""

msgid "ANOVA"
msgstr "方差分析"

msgid "ANCOVA"
msgstr "协方差分析(ANCOVA)"

msgid "Homogeneity Correction"
msgstr "同质性（齐性）校正"

msgid "Cases"
msgstr "个案"

msgid "Sum of Squares"
msgstr "平方和"

msgid "df"
msgstr "df"

msgid "Mean Square"
msgstr "均方"

msgid "F"
msgstr "F"

msgid "p"
msgstr "p"

msgid "VS-MPR%s"
msgstr "VS-MPR%s"

msgid "Type I Sum of Squares"
msgstr "I 型平方和"

msgid "Type II Sum of Squares"
msgstr "II 型平方和"

msgid "Type III Sum of Squares"
msgstr "III 型平方和"

msgid ""
"The Brown-Forsythe and Welch corrections are only available for one-way ANOVA"
msgstr "Brown-Forsythe 和 Welch 校正仅适用于单因素方差分析"

msgid "Contrast Tables"
msgstr "对比表"

msgid "%1$s Contrast - %2$s"
msgstr "%1$s 对比 - %2$s"

msgid "Please specify an additional contrast."
msgstr "请指定额外的对比。"

msgid "Wrong number of custom contrast matrix rows."
msgstr "自定义对比矩阵行数有错误。"

msgid "Please specify non-zero contrast weights."
msgstr "请指定非零的对比度权重。"

msgid "Estimate"
msgstr "估计"

msgid "%s%% CI for Mean Difference"
msgstr "%s%% 平均差的置信区间"

msgid "Lower"
msgstr "下限"

msgid "Upper"
msgstr "上限"

msgid "SE"
msgstr "标准误"

msgid "t"
msgstr "t"

msgid "%1$s Contrast Coefficients - %2$s"
msgstr "%1$s 对比度系数 - %2$s"

msgid "Post Hoc Tests"
msgstr "事后检验(Post Hoc)"

msgid "Standard"
msgstr "标准(Standard)"

msgid "Results are averaged over the levels of: %s"
msgstr "结果在以下水平上取平均值：%s"

msgid "Bootstrapping based on %s successful replicates."
msgstr "基于 %s 次样本的Bootstrap抽样已成功复刻。"

msgid ""
"Mean Difference estimate is based on the median of the bootstrap "
"distribution."
msgstr "平均差估计基于自举(bootstrap)分布的中位数。"

msgid "Bias corrected accelerated."
msgstr "偏差校正和加速。"

msgid "Bootstrapping Post Hoc Test"
msgstr "Bootstrap 式事后检验"

msgid ""
"Some confidence intervals could not be computed.\n"
"Possibly too few bootstrap replicates."
msgstr ""
"某些置信区间无法计算。\n"
"可能是自助抽样(bootstrap)量复刻太少。"

msgid "Dunn"
msgstr "Dunn"

msgid "Dunn's Post Hoc Comparisons - %s"
msgstr "邓恩的事后比较 - %s"

msgid "Comparison"
msgstr "比较"

msgid "W<sub>i</sub>"
msgstr "W<sub>i</sub>"

msgid "W<sub>j</sub>"
msgstr "W<sub>j</sub>"

msgid "p<sub>bonf</sub>"
msgstr "p<sub>bonf</sub>"

msgid "p<sub>holm</sub>"
msgstr "p<sub>holm</sub>"

msgid "Games-Howell"
msgstr "Games-Howell"

msgid "Games-Howell Post Hoc Comparisons - %s"
msgstr "Games-Howell 的事后比较 - %s"

msgid "Mean Difference"
msgstr "平均差"

msgid "%.0f%% CI for Mean Difference"
msgstr "平均差的 %.0f%% 置信区间"

msgid "p<sub>tukey</sub>"
msgstr "p<sub>tukey</sub>"

msgid "Results based on uncorrected means."
msgstr ""

msgid "Dunnett"
msgstr "Dunnett"

msgid "Dunnett Post Hoc Comparisons - %s"
msgstr "Dunnett 事后比较 - %s"

msgid "p<sub>dunnett</sub>"
msgstr "p<sub>dunnett</sub>"

msgid ""
"Confidence interval is too narrow, please select a different confidence "
"level."
msgstr "置信区间太窄，请选择其他的置信水平。"

msgid "N"
msgstr "N"

msgid "Mean"
msgstr "均值"

msgid "SD"
msgstr "标准差"

#, fuzzy
msgid "Coefficient of Variation"
msgstr "模型比较"

msgid "Assumption Checks"
msgstr "假设检验"

msgid "Test for Equality of Variances (Levene's)"
msgstr "等方差(齐)性检验(Levene's)"

msgid "df1"
msgstr "df1"

msgid "df2"
msgstr "df2"

msgid ""
"F-value equal to zero indicating perfect fit.<br><br>(Levene's tests on an "
"essentially perfect fit are unreliable)"
msgstr "F 值等于零表示完美拟合。<br><br>（Levene 对基本完美拟合的检验不可靠）"

msgid "Marginal Means"
msgstr "边缘均值"

msgid "Bootstrapping Marginal Means"
msgstr "自举(Bootstrap)边缘均值"

msgid ""
"Some confidence intervals could not be computed. Possibly too few bootstrap "
"replicates."
msgstr "某些置信区间无法计算。可能是自助抽样(bootstrap)重复次数太少。"

msgid "Bootstrapping based on %s replicates."
msgstr "基于%s 次重复的Bootstrap抽样。"

msgid "Simple Main Effects"
msgstr "简单主效应"

msgid "Simple Main Effects - %s"
msgstr "简单的主效应 - %s"

msgid "Level of %s"
msgstr "%s 的水平"

msgid "Not enough observations in cells %s."
msgstr "单元(cell)  %s  中没有足够的观测。"

msgid "Kruskal-Wallis Test"
msgstr "Kruskal-Wallis 检验"

msgid "Factor"
msgstr "因子"

msgid "Statistic"
msgstr "统计量"

msgid "Q-Q Plot"
msgstr "Q-Q 图"

msgid "Theoretical Quantiles"
msgstr "理论分位数( Theoretical Quantile)"

msgid "Standardized Residuals"
msgstr "标准化残差"

msgid ""
"Error while loading data. Please verify your repeated measures observations."
msgstr "加载数据时出错。请验证您的重复测量观测。"

msgid "Factor: <em>%s</em>, contains fewer than two levels."
msgstr "因子：<em>%s</em>，包含的水平少于两个。"

msgid "Factors: <em>%s</em>, contain fewer than two levels."
msgstr "因子：<em>%s</em>，包含的水平少于两个。"

msgid "The repeated measure: <em>%s</em>, contains infinite values."
msgstr "重复测量：<em>%s</em>，包含无限值。"

msgid "The repeated measures: <em>%s</em>, contain infinite values."
msgstr "重复测量：<em>%s</em>，包含无限值。"

msgid "The covariate: <em>%s</em>, contains infinite values."
msgstr "协变量：<em>%s</em>，包含无限值。"

msgid "The covariates: <em>%s</em>, contain infinite values."
msgstr "协变量：<em>%s</em>，包含无限值。"

msgid ""
"Please choose a name for the RM factors that differs from those for the "
"between subjects factors."
msgstr "请为 RM 因子选择一个与组间因子不同的名称。"

msgid ""
"Data set too big for univariate follow-up test. Try selecting \"Use "
"multivariate model for follow-up tests\" in the Model tab."
msgstr ""

msgid ""
"Some parameters are not estimable, most likely due to empty cells of the "
"design."
msgstr "某些参数无法估计，很可能是由于设计中有空单元。"

msgid "Greenhouse-Geisser"
msgstr "Greenhouse-Geisser"

msgid "Huynh-Feldt"
msgstr "Huynh-Feldt"

msgid "None"
msgstr "无"

msgid "Between Subjects Effects"
msgstr "组间(被试间)效应"

msgid "%s<sub>G</sub>"
msgstr "%s<sub>G</sub>"

msgid "Within Subjects Effects"
msgstr "组内(被试内)效应"

msgid "Sphericity Correction"
msgstr "球形校正"

msgid "Sphericity corrections not available for factors with 2 levels."
msgstr "球度校正不适用于 2 个水平的因子。"

msgid ""
"Mauchly's test of sphericity indicates that the assumption of sphericity is "
"violated (p < .05)."
msgstr "Mauchly 球形检验表明违反了球形假设 (p < .05)。"

msgid ""
"Cannot perform homogeneity tests because there are no between subjects "
"factors specified."
msgstr "无法执行同质性（齐性）检验，因为没有指定组间(被试间)因子。"

msgid "Test of Sphericity"
msgstr "球形检验"

msgid "Mauchly's W"
msgstr "Mauchly's W"

msgid "Approx. %s"
msgstr "大约 %s"

msgid "p-value"
msgstr "p值"

msgid "Greenhouse-Geisser %s"
msgstr "Greenhouse-Geisser %s"

msgid "Huynh-Feldt %s"
msgstr "Huynh-Feldt %s"

msgid "Lower Bound %s"
msgstr "下限 %s"

msgid ""
"Cannot perform sphericity tests because there are only two levels of the RM "
"factor, or because the SSP matrix is singular."
msgstr ""
"无法执行球形检验，因为 RM 因子只有两个水平，或者因为 SSP 矩阵是畸形的。"

msgid "Unpooled error term only allowed in balanced designs."
msgstr "未合并误差项仅在平衡设计中允许。"

msgid ""
"%s corrected p-values are not appropriate for repeated measures post-hoc "
"tests (Maxwell, 1980; Field, 2012)."
msgstr "%s 中校正的 p 值不适用于重复测量事后检验(Maxwell, 1980; Field, 2012)。"

msgid "P-value adjusted for comparing a family of %s"
msgstr "为比较 %s 族而调整的 P 值"

msgid ""
"P-value and confidence intervals adjusted for comparing a family of %1$s "
"estimates (confidence intervals corrected using the %2$s method)."
msgstr ""
"为比较 %1$s 估计值系列而调整的 P 值和置信区间（使用 %2$s 方法校正的置信区"
"间）。"

msgid "Post Hoc Comparisons -"
msgstr "事后比较 -"

msgid "Bootstrapped Post Hoc Comparisons -"
msgstr "自举的(Bootstrap)事后比较 -"

msgid "%1$s%% bca%2$s CI"
msgstr "%1$s%% bca%2$s CI"

msgid "bias"
msgstr "偏差"

msgid "Cohen's d"
msgstr "Cohen's d"

msgid "Computation of Cohen's d based on pooled error."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "%s%% CI for Cohen's d"
msgstr "Cohen's d 的%s%%置信区间"

msgid "p<sub>scheffe</sub>"
msgstr "p<sub>scheffe</sub>"

msgid "p<sub>sidak</sub>"
msgstr "p<sub>sidak</sub>"

msgid ""
"Unequal variances only available for main effects of within subjects factors"
msgstr "不等方差仅适用于组内(被试内)因子的主效应"

msgid "Marginal Means -"
msgstr "边际均值 -"

msgid "Bootstrapped Marginal Means -"
msgstr "自举(Bootstrap)的边际均值 -"

msgid "Marginal Mean"
msgstr "边际均值"

msgid "95%% bca%s CI"
msgstr "95%% bca%s CI"

msgid ""
"Marginal Means estimate is based on the median of the bootstrap distribution."
msgstr "边际均值估计基于自举(bootstrap)分布的中位数。"

msgid "95%% CI for Mean Difference"
msgstr "平均差的 95%% 置信区间"

msgid "Bonferroni CI adjustment"
msgstr "Bonferroni 置信区间调整"

msgid "Sidak CI adjustment"
msgstr "Sidak 置信区间调整"

msgid "Nonparametrics"
msgstr "非参数检验"

msgid "Friedman Test"
msgstr "Friedman 检验"

msgid "Chi-Squared"
msgstr "卡方"

msgid "Kendall's W"
msgstr "Kendall's W"

msgid "Please specify appropriate terms for the Friedman/Durbin test."
msgstr "请为 Friedman/Durbin 检验指定适当的项。"

msgid "Not an unreplicated complete block design."
msgstr ""

msgid "Durbin Test"
msgstr "Durbin 检验"

msgid "df num"
msgstr "df 编号"

msgid "df den"
msgstr "df den"

msgid "p<sub>F</sub>"
msgstr "p<sub>F</sub>"

msgid "Conover Test"
msgstr "Conover 检验"

msgid "Conover's Post Hoc Comparisons - %s"
msgstr "Conover 事后比较 -%s"

msgid "T-Stat"
msgstr "T-Stat"

msgid "Grouped by %s."
msgstr "按 %s 分组。"

msgid "Moderator factors must also appear in the model terms!"
msgstr "调节因子（Moderator factor）也必须出现在模型项中！"

msgid "Infinity found in repeated measures cells."
msgstr "在重复测量单元中发现无穷大值。"

msgid "Number of observations is < %s in repeated measures cells"
msgstr "重复测量单元中的观测 < %s"

msgid "The variance in the repeated measures cells is 0."
msgstr "重复测量单元的方差为0。"

msgid "Duplicate variables encountered in repeated measures cells, %s"
msgstr "在重复测量单元中遇到重复变量，%s"

msgid "Duplicate variables encountered in %s"
msgstr "在 %s 中遇到重复的变量"

msgid "Duplicate participant column added to model terms, %s"
msgstr ""

msgid ""
"The interaction effect of %1$s has no observations for the combination(s): "
"%2$s. Please adjust the model and remove any interactions with missing cells"
msgstr ""
"对组合：%1$s的交互作用没有观测值：%2$s. 请调整模型并删除任何缺失单元的交互作"
"用"

msgid ""
"The interaction effect of %1$s has no observations for the combination(s): "
"%2$s. Only the first 10 missing combinations are shown. Please adjust the "
"model and remove any interactions with missing cells"
msgstr ""
"%1$s 的相互作用对组合没有观测值：%2$s 美元。仅显示前 10 个缺失的组合。请调整"
"模型并删除与缺失单元格的任何交互"

msgid "Bayes factor is undefined -- all effects are specified as nuisance."
msgstr "贝叶斯因子未定义——所有效应都被指定为干扰效应。"

msgid "Null model"
msgstr "空模型"

msgid "Null model (incl. %s)"
msgstr "空模型（包括 %s）"

msgid "Computing Bayes factors"
msgstr "计算贝叶斯因子"

msgid ""
"The Laplace approximation is faster but also less accurate than the "
"automatic method. This is fine when exploring the data and obtaining a rough "
"estimate. However, we recommend using the automatic integration method to "
"obtain the final results."
msgstr ""

msgid "The Laplace approximation does not always provide an error estimate."
msgstr ""

msgid ""
"Bayes factor could not be computed for model: %1$s.\n"
"The error message was: %2$s."
msgstr ""
"无法为模型：%1$s 计算贝叶斯因子。\n"
"错误消息是：%2$s。"

msgid ""
"All models include %s, and random slopes for all repeated measures factors."
msgstr ""

msgid "Random slopes for repeated measures factors are excluded."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "All models include %s."
msgstr "所有型号都包括 %s"

msgid "Analysis of Effects - %s"
msgstr "效应分析 - %s"

msgid "Analysis of Effects"
msgstr "效应分析"

msgid "Log(BF<sub>incl</sub>)"
msgstr "Log(BF<sub>incl</sub>)"

msgid "BF<sub>excl</sub>"
msgstr "BF<sub>excl</sub>"

msgid "BF<sub>incl</sub>"
msgstr "BF<sub>incl</sub>"

msgid "Effects"
msgstr "效应"

msgid "P(incl)"
msgstr "P(incl)"

msgid "P(excl)"
msgstr "P(excl)"

msgid "P(incl|data)"
msgstr "P(incl|data)"

msgid "P(excl|data)"
msgstr "P(excl|data)"

msgid ""
"Compares models that contain the effect to equivalent models stripped of the "
"effect. Higher-order interactions are excluded. Analysis suggested by "
"Sebastiaan Math%st."
msgstr ""
"将包含效应的模型与去除效应的等效模型进行比较。排除了高阶相互作用。 "
"Sebastiaan Math%st 建议的分析。"

msgid ""
"Some Bayes factors could not be calculated. Inclusion probabilities and "
"Bayes factors are calculated while excluding these models. The results may "
"be uninterpretable!"
msgstr ""
"一些贝叶斯因子无法计算。在排除这些模型的同时计算包含概率和贝叶斯因子。结果可"
"能无法解释！"

msgid "Model Comparison"
msgstr "模型比较"

msgid "BF<sub>M</sub>"
msgstr "BF<sub>M</sub>"

msgid "BF<sub>10</sub>"
msgstr "BF<sub>10</sub>"

msgid "BF<sub>01</sub>"
msgstr "BF<sub>01</sub>"

msgid "Log(BF<sub>M</sub>)"
msgstr "Log(BF<sub>M</sub>)"

msgid "Log(BF<sub>10</sub>)"
msgstr "Log(BF<sub>10</sub>)"

msgid "Models"
msgstr "模型"

msgid "P(M)"
msgstr "P(M)"

msgid "P(M|data)"
msgstr "P(M|data)"

msgid "error %"
msgstr "误差 %"

msgid ""
"<b><em>Warning.</em></b> Some Bayes factors could not be calculated. Multi "
"model inference is carried out while excluding these models. The results may "
"be uninterpretable!"
msgstr ""
"<b><em>警告。</em></b>一些贝叶斯因子无法计算。在排除这些模型的同时进行多模型"
"推断。结果可能无法解释！"

msgid "Model Averaged Posterior Summary"
msgstr "模型平均后验摘要"

msgid "%s%% Credible Interval"
msgstr "%s%% 可信区间"

msgid "Model Averaged R%s"
msgstr "模型平均 R%s"

msgid "<b><em>Warning: sampling issues encountered!</em></b>"
msgstr "<b><em>警告：遇到抽样问题！</em></b>"

msgid "Affected model"
msgstr "受影响的模型"

msgid "%% useful samples"
msgstr "%% 有用的样本"

msgid "Useful samples"
msgstr "有用的样本"

msgid "Total samples drawn"
msgstr "抽取的样本总数"

msgid ""
"For some affected models, more than 75%% of the posterior samples failed, or "
"fewer than 1000 samples remained for subsequent results. All model-averaged "
"output may be biased and uninterpretable. Check the model specification and "
"data for any odd patterns."
msgstr ""
"对于一些受影响的模型，有超过 75%% 的后验样本失败，或者后续结果所剩样本少于"
"1000个。所有模型平均输出都可能有偏差且无法解释。请检查模型规格和数据是否有任"
"何异常的模式。"

msgid "<b><em>Warning.</em></b>"
msgstr "<b><em>警告.</em></b>"

msgid "Model Averaged Posterior Distributions"
msgstr "模型平均后验分布"

msgid "Posterior distribution"
msgstr "后验分布"

msgid ""
"Could not plot posterior distribution. Check if an error occurred for models "
"including this parameter."
msgstr "无法绘制后验分布。检查包含此参数的模型是否有错误。"

msgid "Level"
msgstr "水平"

msgid "Density"
msgstr "密度"

msgid "Model Averaged Q-Q Plot"
msgstr "模型平均 Q-Q 图"

msgid "Model Averaged Posterior R%s"
msgstr "模型平均后验 R%s"

msgid ""
"The posterior odds have been corrected for multiple testing by fixing to 0.5 "
"the prior probability that the null hypothesis holds across all comparisons "
"(Westfall, Johnson, & Utts, 1997). Individual comparisons are based on the "
"default t-test with a Cauchy (0, r = 1/sqrt(2)) prior. The \"U\" in the "
"Bayes factor denotes that it is uncorrected."
msgstr ""
"通过将零假设在所有比较中成立的先验概率固定为 0.5，已针对多重检验校正后验几率"
"(Westfall, Johnson, & Utts, 1997)。个别比较基于默认的 t 检验，并使用 Cauchy "
"(0, r = 1/sqrt(2)) 先验。贝叶斯因子中的“U”表示未校正。"

msgid "Prior Odds"
msgstr "先验几率"

msgid "Posterior Odds"
msgstr "后验几率"

msgid "Descriptives"
msgstr "描述统计"

msgid "Descriptives - %s"
msgstr "描述统计 - %s"

msgid ""
"Some combinations of factors are not observed and hence omitted (%g out of "
"%g combinations are unobserved)."
msgstr "某些因子组合没有被观测到，因此被忽略（%g 组合中的 %g 未被观测到）。"

msgid "Descriptives plots"
msgstr "描述图"

msgid "Descriptives Plot"
msgstr "描述性绘图"

msgid "Raincloud plots"
msgstr "雨云图"

msgid "Dependent"
msgstr ""

msgid "Sampling posteriors"
msgstr "抽样后验"

msgid "length of samples must be equal to length of weights!"
msgstr "样本的长度必须等于权重的长度！"

msgid "!all(names(isNuisance) %in% colnames(posterior)) was not true."
msgstr "!all(names(isNuisance) %in% colnames(posterior)) 不正确。"

msgid ""
"All predictions had zero variance. Check the predictors for anomalies or "
"increase the number of posterior samples."
msgstr "所有预测的方差为零。检查异常的预测变量或增加后验样本的数量。"

msgid "The following error occured in BayesFactor::enumerateGeneralModels: %s"
msgstr "BayesFactor::enumerateGeneralModels 中出现以下错误：%s"

msgid "Single Model Inference"
msgstr "单一模型推断"

msgid ""
"Error in single model inference:\n"
"%s"
msgstr ""
"单一模型推断中的错误：\n"
"%s"

msgid "Single Model Posterior Summary"
msgstr "单一模型后验摘要"

msgid "Variable"
msgstr "变量"

msgid "Single Model Posterior Distributions"
msgstr "单一模型后验分布"

msgid "Posterior R%s"
msgstr "后验 R%s"

msgid "Single Model R%s"
msgstr "单一模型 R%s"

msgid "Order Restricted Hypotheses"
msgstr ""

msgid ""
"Syntax error found in model %1$s.\n"
"\n"
"Some restrictions are duplicate!"
msgstr ""

msgid ""
"There are errors in the restriction syntax for %s. The syntax could not be "
"decoded!"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Bootstrapping unrestricted model"
msgstr "自举(Bootstrap)边缘均值："

msgid "Error in %1$s - Could not encode the model syntax! Error message: %2$s"
msgstr ""

msgid "Error in %1$s - Syntax error in the model! Error message: %2$s"
msgstr ""

msgid "Error in %1$s - Could not estimate the model! Error message: %2$s"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Bootstrapping restricted models"
msgstr "自举(Bootstrap)边缘均值："

msgid ""
"Could not fit the unrestricted model. As a result, none of the restricted "
"models could be estimated. Error message: %s."
msgstr ""

msgid ""
"Could not obtain bootstrapping for the unrestricted model. As a result, "
"bootstrapping for the restricted models could not be performed. Error "
"message: %s."
msgstr ""

msgid "Could not fit any of the specified restricted models. Reason(s): %s"
msgstr ""

msgid "Unconstrained"
msgstr ""

msgid "Complement"
msgstr ""

msgid "Syntax information"
msgstr ""

msgid "Available coefficients for restriction syntax"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Could not compute model comparison! Error message: %s"
msgstr ""
"无法为模型：%1$s 计算贝叶斯因子。\n"
"错误消息是：%2$s。"

#, fuzzy
msgid "Model Comparison Table"
msgstr "模型比较"

#, fuzzy
msgid "Model"
msgstr "模型"

msgid "Log-likelihood"
msgstr ""

msgid "Penalty"
msgstr ""

msgid "GORIC"
msgstr ""

msgid "Weight"
msgstr "权重"

msgid "GORICA"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Weights ratio"
msgstr "权重"

msgid ""
"GORIC = Generalized Order-Restricted Information Criterion (Kuiper, "
"Hoijtink, & Silvapulle, 2011)."
msgstr ""

msgid ""
"GORICA = Generalized Order-Restricted Information Criterion Approximation."
msgstr ""

msgid ""
"Weights ratios indicate the relative weight for each model against the \"%1$s"
"\" model. %2$s"
msgstr ""

msgid "Could not compute weights!"
msgstr ""

msgid "Model '%s' cannot be a reference model as it is empty!"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "The following models were excluded: %s."
msgstr "所有型号都包括 %s"

msgid "Relative %s-Weights"
msgstr ""

msgid ""
"Only one model in the comparison: Cannot compute relative weights matrix"
msgstr ""

msgid "vs."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Coefficients Comparison"
msgstr "模型比较"

msgid "Coefficient"
msgstr "系数"

msgid "Coefficients differ from unconstrained model."
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Model Summary"
msgstr "模型比较"

msgid "Restriction Matrix"
msgstr ""

msgid "Left-hand side (lhs)"
msgstr ""

msgid "Right-hand side (rhs)"
msgstr ""

msgid "Coefficients"
msgstr ""

msgid "%s%% CI"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Estimates based on %s successful bootstrap replicates."
msgstr "基于 %s 次样本的Bootstrap抽样已成功复刻。"

msgid "Could not compute table of coefficients. Error message: %s"
msgstr ""

msgid "Informative Hypothesis Tests"
msgstr ""

msgid "Hypothesis"
msgstr ""

msgid "Test"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Test Statistic"
msgstr "统计"

msgid "Type %s"
msgstr ""

msgid "Could not compute the informative hypothesis tests. Error message: %s"
msgstr ""

msgid ""
"H%1$s: All equality restrictions are active (==), H%2$s: At least one "
"equality restriction is violated."
msgstr ""

msgid ""
"H%1$s: All parameters are restricted to be equal (==), H%2$s: At least one "
"inequality restriction is strictly true (>)."
msgstr ""

msgid ""
"H%1$s: All restrictions are equalities (==), H%2$s: At least one inequality "
"restriction is strictly true (>)."
msgstr ""

msgid ""
"H%1$s: All restrictions hold, H%2$s: At least one restriction is violated."
msgstr ""

msgid ""
"H%1$s: At least one restriction is false or active (==), H%2$s: All "
"restrictions are strictly true (>)."
msgstr ""

msgid ""
"No marginal means terms specified. Please, select model terms in the "
"'Restricted Marginal Means' section."
msgstr ""

msgid "Could not compute the marginal means. Error message: %s"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Results are averaged over the levels of: %s."
msgstr "结果在以下水平上取平均值：%s"

msgid "Covariates (%s) held fixed at their mean values."
msgstr ""

msgid "MANOVA"
msgstr "多变量方差分析(MANOVA)"

msgid ""
"The design matrix is not invertible. This might be due to collinear "
"dependent variables."
msgstr "设计矩阵不可逆。这可能是由于共线(collinear)因变量造成的。"

#, fuzzy
msgid "Null model (incl. %s and random slopes)"
msgid_plural "Null model (incl. %s, and random slopes)"
msgstr[0] "空模型（包括 %s）"

#~ msgid "Model Coefficients Table"
#~ msgstr "模型系数表"

#, fuzzy
#~ msgid "Estimates"
#~ msgstr "估计"

#, fuzzy
#~ msgid "Bootstrapping Restricted Marginal Means: %s"
#~ msgstr "自举(Bootstrap)边缘均值"

#~ msgid "Classical Test"
#~ msgstr "经典检验法"

#, fuzzy
#~ msgid "Marginal means"
#~ msgstr "边缘均值"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Some confidence intervals could not be computed. Possibly too few "
#~ "successful bootstrap replicates."
#~ msgstr "某些置信区间无法计算。可能是自助抽样(bootstrap)重复次数太少。"

#, fuzzy
#~ msgid "Bootstrapped SE and CI based on %i samples."
#~ msgstr "基于%s 次重复的Bootstrap抽样。"

#, fuzzy
#~ msgid "Marginal Means Plots"
#~ msgstr "边际均值 -"

#, fuzzy
#~ msgid "Between Subjects"
#~ msgstr "组间(被试间)效应"

#, fuzzy
#~ msgid "Within Subjects"
#~ msgstr "组内(被试内)效应"

#~ msgid "Cohen's d does not correct for multiple comparisons."
#~ msgstr "Cohen's d 不能校正多重比较。"

#~ msgid "dfSphericity"
#~ msgstr "dfSphericity"
